360啲volvic賣到咁平唔會破產咩

1L十蚊支
轉個手賣俾格離士多又賺一舊水
上樓日子不遠矣！

呢啲嘢係歐洲好平咋

又要加運費又要minimum又耐。。。hktv 不了好垃圾

你係歐洲買完層樓運返嚟住？